林病，希望你仔女快d死

如題，哈哈哈

死都冇意思
畀人雞姦較實際

祝各位黑警下一代奉公守法，但捉哂返大陸。

會唔會真係個個都貼佢車頭相

唔駛下一代啦

d黑警咁鍾意叫雞,話唔定有一日返大陸叫雞個陣中左伏就成批成批咁樣俾人捉返大陸